我叫James奔，波台第一nice會然，你問我答

答到實答

tonight drink?

okok，let's dance

你是誰

我就是道路、真理、生命。要不是藉著我，沒有人能到父那裡去。

你有無賓周？

小氣來講：榮清

肉酸來講：肉酸老母個小朋友

有，不大不小，勉勉強強

食左幾多女

我愛我女友女友是我的唯一

樓主會唔會變得激烈

不了，我理性務實派會然

默默地專注喺自己領域，唔識同人鬥嘴的

有冇女

女朋友一位

並未育有女兒

牙奔早晨

近排食左幾多女女呀

午安辛尼B

從那天起我戀上我左手

從那天起我討厭我右手

我同我班靚，成身刺青

殺人放火，搞到全城人都驚

嗌到沙晒聲，炸到好似依朗

屌緊你條女，叫佢叫我成吉思汗

正野

點睇會員2&b?

呢段正能到

點解你咁高質？

點評：真人靚仔事業成功，討論水準高

建議：多加支持Angela

因為各位手足每次都肯俾面支持不才小弟

好中肯

高質嚟計，你覺得自己係波台會然入面排第幾

top 20入面吧

點睇n賓

謙到

它喺入面經歷了不少，份人應該成熟咗好多，

希望社會可以重新接納它

我愛漢和仔

想問生叮雞點整

幾時死

典睇放針佬

How see me

邊個第二

查要告別了，已成絕響

要問個天

可以的話我唔想太遲

上面答左

連狗正仆街

尊重啦

有冇性病

ching想同波台邊位男會員拍拖？

冇

想bulid up自己
應該點做好？

我愛樓主

屌你老母 james 奔真係好撚高汁

想幫你含

牙豬吧，它一直很扶持我

Ching sick ball

ask偷名清(改左做屌李老母fyr)

點睇碎油

有沒有想念我？

衷心希望它能成功溝到囡，

有囡個人正路好多

有的，你往哪去了？

小弟友台會然牙雪 仰慕大哥好耐

男user請自重，

女user請自動。

雪清言重啦，

大家都係好安答

一齊交流下

牙占 可色你有女友了

對的人

錯的scan

Hi 牙奔

尼清您好！

happy friday打算點慶祝

找天我來澳門 我們去x 野吧

點睇我

如果你不是皇迷，那該多好

冇野問但想支持樓主

夫人，我愛上你了!

感謝

皮，我都愛你

有囡了

去澳門探牙占仔？